你班克警，而家你咁做，夏慤係最低消費！48小時係最低消費！

玩白色恐怖！？你班死偽進仔收皮啦！

唔會告得入，48小時npc，製造義士弱者形象，以後邊個怕你上門拉人？

我無野講。我無野講。我無野講。